想問下關於doom eternal lore（有劇透）

想問下最新dlc最後講原來dark lord先係真正既創世神而且仲有份創造doom guy
咁father 只係個偷左神力既第中一個亞神？

而黎自另一個地球既doom guy係dark lord既creation, 咁係咪意味住幾十年前仲未係slayer既doom guy個個地球都會因為dark lord 既死而消失？

仲有係father 同海登博士其實都係昆左slayer既前題，應該點解讀eternal入面講father作為創世主拎走dark lord 個生命球成段故仔

錯，father created dark lord, dark load created doom guy

終於有人開post 討論😭